{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023135",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65697&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 파밀리에 부티크호텔"
    },
    "text": "水と空気が澄んで自然と調和した場所です。 清浄地域の万里浦海水浴場と夢山浦海水浴場の中間に位置し、海水浴を楽しむのにも最適です。 愛犬運動場やバーベキュー施設もあり、思いっきり走り回って楽しむことができます。 駐車は計20台まで可能で、周辺に万里浦海水浴場、千里浦海水浴場、干潟体験場があります。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能な客室もあり、調理可能な客室も一部あります。 人数追加時に追加料金が発生し、乳幼児は基準人数に含まれ、愛犬同伴も可能です。 ペットには制限がありますので、事前相談が必要です。 フロントやその他の施設も用意されており、バーベキュー施設もあります。 ただ、火災危険物質は使用できず、ゴミも分別して捨てなければなりません。 ご利用の際には写真の確認が必要で、最大人数の超過は不可で、肉類や魚類の調理は不可です。 未成年者は保護者同伴でなければならず、一部の客室ではオンシーズンに料金が変動する場合があります。 これらの情報はペンションの事情により変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "このペンションの周辺には万里浦海水浴場、千里浦海水浴場、干潟体験場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "ペンションの駐車場は計20台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料のWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料のWi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには禁煙客室がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには禁煙客室があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで愛犬を連れて行くことはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは愛犬を連れて行くことが可能ですが、事前に相談が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのバーベキュー施設を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションでは火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでゴミはどのように処理する必要がありますか？",
            "answer": "ペンションではゴミは分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金には人数追加時の追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数追加時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室で調理が可能なものはありますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能な設備があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室で肉類や魚類の調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションの客室では肉類や魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに保護者と一緒でなければ宿泊できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者はペンションに保護者と一緒でなければ宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンとオフシーズンで変動しますか？",
            "answer": "一部の客室ではオンシーズンに料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は事情により変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 542
    }
}